讀書時期學過琴果d人大個會唔會繼續彈

記得中小學都好多同學學琴
其實有幾多人大個之後都會繼續彈

小提琴算唔算?
考完級之後就無再掂

都算啦
其實係想知d人會唔會繼續玩讀書時期學過既樂器

啲人打卡上IG個時咪會拎出來撚兩下囉

見過

大個咗自己走去學嗰啲反而會日日玩

yes 結他果d
細個學果d好多比老豆老母逼

識嘅小同中同大同
全部大個冇。
全部係可以教人啲LEVEL